每晚ed 時間諗住我地往事就會喊

每晚當屋企人訓哂 我就會諗起當初我地好sweet既時光就忍唔住喊 e+ 我打比你 你唔會再聽 whatsapp你唔會再應我

每晚我都喊到 第二朝返工隻眼好乾

完全明白無力回頭既感覺

情已逝你當初一帶走便再不歸

雖然我男個仲會聽我電話應我wtsapp
但佢已經不再係我架啦

唔開心到肚痛

每晚攬住個枕頭叫你個名同摸住個枕頭當係摸住你就會好訓d

同你講我食唔落野 你完全唔會理

以後個枕頭就等於你 我每晚訓左都可以攬住你訓

每晚我喊到累就會攬住個枕頭訓

心口好痛

住LK？

張學友 咁都識

咩係lk

放工可以放心喊